夠竟圍村係唔係成個都係私人地方

入去參觀了解下傳統香港文化係唔係犯法？
如果有人打我唔比我入、我還拖係唔係犯法？

自治區，無法無天！

要去清下

請問樓主，在公共交通工具內恐襲平民，是否犯法？

入咗私人地方佢地有權用適當武力趕你走，警察冇權干涉佢地既行為，但係當涉及刑事襲擊，警察就可以入去做野，當然警察睇唔睇到同會唔會做野係一回事。

我就係好奇係咪成個都係私人地，如果唔係，我入去關佢地咩事？

唔建議入村，你又唔熟地型，一陣比牛屎佬玩完先放你走就唔抵，三思

當然要夠人多

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

好多屋出租